突然覺得食肉好撚核突

我係唔係心理變態？覺得食完啲肉消化唔到，長期留喺人體內，好乞人憎

想食紫色bb

豆類